跟唔跟自己諗 淆底冇人會怪你

天佑香港